舊公司同事問你以前工作上既野 你會點應對

舊公司閪兼同事閪到仆街
你地會點對佢地?

會唔會好絕情

有禮貌咪答下 無禮貌食屎

用質問既形式呢
佢MSG我個下先笑左 我都RESIGN左仲要FOLLOW UP D 咩

用好有禮貌嘅形式答啲錯嘢畀佢，重要係唔容易check到有錯，錯咗好撚大鑊嗰種

舊公司過左咁耐，d記憶都有d模糊

唔好唔小心講錯左/講漏d野佢知

之前就係有個同事又問部電腦開機PW,D半年前既文件係邊............又令我諗番起個老闆太閪忍唔住屌佢 有D後悔我應該L狗咁L下佢地先啱

唔想煩咪DEL左個MSG當無收過囉

除非你想撚狗

條友以前關係好咪應下佢
閪到仆街咪唔撚理佢

講到自己好撚慘 比人炒撚左 而家拎緊綜援